有冇人玩緊國服天龍八部

想搵人一齊玩返天龍
但港服又死城
岩岩係國服開左隻人

本人老玩家，玩左超過10年國服天龍八部。

巴打咩ser 我獨步江湖

仲多唔多香港人 想搵個多香港人既ser

國服嘅話應該冇乜ser係多香港人我唸……

推

有冇交打，
Btw三十令萬戰力夠唔夠玩，想買個acc

幾年前 獨步江湖最多香港人 有一團人左右

想搵人一齊玩返

係咪已經冇人玩天龍

有冇人想一齊重玩天龍八部online?

獨步

其實港服執左未
出天龍2 已經無玩
應該都有10年

想加入